就近日77同710事有感

1.77雖然提無咗唔少警察黑材料，引發民憤，但我地都係比人拘捕咗唔少人同受傷。
受傷被捕既唔係我，我唔會為警察黑材料，而感到開心。
所以希望來緊既所有和平遊行，都有個撤退死線，例如10點開始自發撤退。
最好唔好再落旺角，因為啲獅子狗操到熟晒。

2.710油塘連儂牆。
我發現連儂牆開始變質，為保而保，損耗體力，甚至有啲虛榮感。
我唔係唔要連儂牆，因為連儂牆可以聆聽民意，宣傳，集氣。

但為咗個連儂牆，值得守夜咩？值得同藍狗對鬧咩？
講明「拆一貼十」，點解唔由佢地拆？
其實有人拆咗既話，啲有見過有留過言既港豬同淺色人士會覺得好可惜，反而仲激起佢地保護慾，反對對家添！

由其係大埔連儂隧道，起到咁地標性，就更加有班街坊唔想比人破壞！
今日見到有個偷車藍絲賊撕咗張野，佢分明係弱智既，都一班又一班人係到屌佢，你應佢機，佢就愈高興愈唔走。
大佬啊！同佢對鬧只會有損智力體力時間，大家企牆邊唔出聲，佢講到無癮自然走啦！或者覺得自己赢咗都走啦！咪比佢威囉﹗

今次油塘都係，帶走物資，拉走班中學生走，唔好鬥，嬴咗無獎架！
轉頭咪又比人拆！
你要玩佢地，夜啲咪又再黎過，佢地黎到趕你走，咪又走又黎囉！
你覺得邊個煩啲？肯定係我地煩過佢地！

若然被破壞就再起過，成本低，容易凝聚民心，何必為咗守而守？浪費體力影響長期作戰，不值。
我地係要鬥長命，佢地知道拆完又有拆完又有，趕完又黎趕完又黎，邊個最後放棄先係輸，明未？

五大訴求既勝利先係目標，勿忘初心。
我唔想係小事到損兵拆將，多謝大家。

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

啱